# EPAM java-collections

**Description**

Одно из основных преимуществ Java это скорость и качество обработки информационных потоков. А информацию необходимо хранить. Коллекция и предоставляет такой контейнер. В зависимости от того как будет использоваться и обрабатываться информация выбирается и способ ее хранения в виде списков, множеств, очередей или карт отображений.

**Course Goal**

Изучение способов организации и  хранения информации. Алгоритмы поиска, сортировки, добавления и извлечения объектов. Навигация по коллекциям.

**Agenda**

- Lists
- Sets
- Maps
- Comparable and Comparator
- Iterator
- Legacy Collections
- Properties
